修哥小食 天秀墟 三

三十蚊 唔油 但炒得香

正 支持修哥